［求新功能］出post 有冇得set 咩人睇唔到我啲post

P牌
block 咗嘅人

支持